如何防範流料

岩岩睇到下晝出黎放既料
其實仔細睇同之前一撚樣

幫推唔想再中伏

冷氣軍師去唔到現場
至少真係要打電話去問下係咪真係有咁既事

我在青衣時轉車時，有幾個人男仔舉牌叫人唔好入機場，又說T1關佐燈，但我看live時，沒有關燈，我說他地是鬼，即刻有個大姨反駡我，又說唔看我手機。
中共已用愛國團體混入人類

都唔係咩新鮮野